發現特首名字玄機, 下屆應該係故官

建華 振英 陰權 全部都同國家政治有關

國興

故宮

邊條友個名有個陰字咁慘

俊華呢

樓豬啲中文真係無得輸

打錯姐

梁齊

重陰公

?

王國興

傅振中

故官

眼殘 仲以為有人個名會叫故宮